鯨子宣佈解散「民建聯」

屌你標題黨
搞到我開心左一秒